開始有旅遊巴

咪撚俾佢地打尖 尤其係輪椅 有咩事(掌心雷)記住拍片

等啲呀婆落車大叫泛民侯選人既編號